有人揸住 一束氣球飛咗上天

push

呢套好睇

聯署支持封殺微信同TikTok

呢套野睇完頭喊到仆街

降落傘唔拎返走?

睇過用風爭飛上天之後覺得氣球有啲普通